究竟688今日會出咩post呢？

今日蘋果日報有一份全版廣告，安心滅鼠

689

唔想知囉唔該

理撚得佢講咩

人地大律師咪出黎講唔犯法囉
唔好成日剩係睇蘋果啦

唔數廣告拿？

仲以為今日又恥與為伍

一下比真正民意踐踏到體無完膚

忠實讀者

689心目中既傳媒功能係咪歌頌政府

越反越紅

可能葡萄緊個的士司機有錢收同掛住睇偷食相唔得閒數住